G20 特習會 批判性思維分析4個可能性及對香港的影響〈蕭若元@蕭氏新聞台〉

講少兩句，都唔知你點分析